所以手足同我聽住，就算有國安法，你地照去抗爭，我會令你無後顧之憂

你老婆、女友同個女，我會好好照顧，男仔、老公同個仔就一齊去做抗爭。

thanks

手足辛苦你了